樓下班雀嘈到仆街

點訓 叫春咁

打雀囉

我都想 巴打有得訓好訓

代表開始轉季了

剪咗佢碌鳩咪唔會叫囉

津路水砲